因為一隻羊仔，竟然令我變咗做個玩家。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

夾左三舊水都未夾到米黃色果隻羊仔

粉紅色cute啲喎

珠鏈得gay佬先中意 好似係

我係gay佬

直接買都係幾十蚊

當我傻嫁 我無聊開post咋 以為我真係夾左300蚊

你咪gay佬囉

唔係 我唔中意珠鏈

咁撚廢夾成3舊水都舊唔到 你小兒麻痺架？

口口聲聲鍾意羊仔
又要食羊肉

Btw 張圖左上個隻咩嚟？

唔係 我中意果隻係alpacasso 食既係黑草羊 唔同

唔知 人地既張圖

到底你兩個係咪分身黎

垃圾

好醜樣

邊撚個來

揚b作為羊羊終極粉絲 你要將D公仔夾哂番去！！！！！